搵外國片商，將反送中拍成電影

有個idea可以將香港人今次呢種精神延續落去，就係搵外國片商，將成件事反送中為題材，拍成電影。

我諗到嘅有孤星淚嘅導演Tom Hooper. 有無人有建議？搵外國人拍，係因為西片先可以打入全球市場。

但材料我地都需要準備好，包括：

各事嘅時序
感情位
團結因素
香港核心
各立場及戰場位置

錄音機

即係我地要將事實document 咗佢先

我覺得可以參考Winter on Fire 講烏克蘭個種紀錄片形式

推

可以做Verbatim Theater
一條褲劇團之前都做過雨革嘅Verbatim Theater
Verbatim Theater 指會真實訪問有參與嘅人 並會重新組織個時序
演出一字不漏咁請演員講番當時訪問者講嘅說話（包括啲err arr）
可以contact下佢地

Brainstorming 階段，歡迎發言

第一時間諗起Netflix, 不過佢好似只係個平台，唔知佢地幫唔幫到手

Netflix會製作電影架

200萬+4可幫手做臨記 唔收錢都得

佔中後，netflix有幫黃之鋒做左一套記錄片

支持

Pish

推，而家先出part 1，等國際睇戲咁知道我地咩事

push

一定要有立法會救走死守義士果次

估唔到，今日夢想成真（呢個咁嘅夢想真係可恥）